搵人屌醒我

男朋友當我係狗 要我聽曬佢話 我都照應承
佢同我講好多次分手 我每次都死死氣哄佢

我因為佢無曬朋友

但我仲愛佢 可以點算

屌唔醒 完

正一臭西
睇你都屌極唔醒架啦

屌你都廢事

又係你

岩呀 自己要醒就自然會醒

私樓妹 但就係鍾意我男友 就算佢係公屋仔

你邊位

做人做狗自己揀

你呢類人係做狗架啦 得狗先有咁高服從性

痴實件垃圾就岩架啦

但我做狗佢都成日唔要我

冇得救，完

好多野都係交易 送禮物 對你好為左搞你 而家你話唔洗禮物唔洗好 就有得搞
咁佢留返D精神時間去同第2條女交易好過啦

得閒咪搵你 講兩句掛住你 又可以食下免費餐 反正你咁狗 洗乜做你男友對你負責任咁辛苦